728義士好撚大獲呀，點解冇人提！

係冇得保，比人捉左有幾驚你地想唔想像到
依家有冇人知咩情況

將心比己，如果比人拉個個係自己
但轉個頭就冇人提當冇事會點呀！

幫手推，關注下啦

更新：
劉家棟係有社工組織跟進
有一位女義士都有律師跟

但其他呢，有冇人知！！！！！！

班狗先應該全部囚終生全部落地獄獄

推

Push

push

點先幫到佢地

戰勝 係咁簡單

推啊屌

保義士 pish

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

推！！！！

大你老母獲咩
大公文匯都好quote，佢緊係吹得幾嚴重得幾嚴重架啦
坐夠48小時咪踢保，你老母就冇得保
冇得保釋係要法庭批架，柒頭！
咪撚再散佈恐慌！

死on9樓主都係死返去搵SP啦

見到第一個可能終身 好心痛又擔心
大人你地仲唔行動支持下
你地有包袱話有未來有家庭
年青人就無咩
你可以眼見咁多年青年斷送未來咩
咁候生就被判終生咩

要贏呀呢場仗咁先可以救得返咁多位義士

大陸發表咗支持林鄭支持警察嚴正執法，在家慢慢等吧，應該會繼續捉，到時睇下d官守唔守到尾門。

推 要比佢地知道 永遠有班人企係佢地後面

推柒佢老母

好似犯民話要籌款供養佢地，你可以了解一下，唔好畀犯民落格。

你睇清楚啲
共媒連排版技巧都呃到人

放心
運動成功之後會全部釋放
黑警就全部入獄

大家幫幫手救人
推到有律師跟進

冇散佈恐慌
依家義士係冇人關注
比人捉左，得自己一個有幾撚驚你知唔知

個個掛住啲弟弟妹妹有無嘢食，啲義士就是但啦

唔推唔安落

律師做野洗唔洗上黎連登開post報告比你聽呀？無人關注，你咪撚on9啦！

呢個係咪東方

推呀

推！！！

612基金係唔係真係有運作到？
點解好似冇乜手足出嚟講返？（我明白大家發完夢都唔想自爆）
如果有用我繼續捐錢俾612幫咁多手足義士！

救下佢地

推呀

8月5

全城罷工
自由比飯碗重要

勝敗乃兵家常事 大家唔好氣餒
雖然好多義士比人拉左 但係只要我地唔放棄
佢地既犧牲就冇白費到！
光復香港 時代革命！

我最驚係警局內強姦

果個可囚終身
警察私刑係一撚定終身 !

革命只有一次

推爆佢

有，但612基金運作不宜張揚

推上來，大家要記得義士們阿！

無人保啊有無人識佢地

推！！
有一個係我同學 求大家唔好忘記佢

推 唔知有咩幫到手 推

8月5日全港罷工

光復香港 時代革命

唔爭在寫埋不遵守交通規則同亂拋垃圾啦

幫推

屌你老母臭閪，果個乜撚嘢施君龍隻畜牲燒死人都係告入誤殺判5年
你老母律政司咪告縱火囉
屌你老母多過5個月你班畜牲都要皇天擊殺

希望縱火告唔入啦
啲狗放彈開槍都會引起火花，屌佢老母證實比我睇火種係示威者整出黎呀

屌，七警咪又係減刑，兩個當堂釋放

pish

Up

推 希望負責佢地單case既律師 可以幫手update下佢地情況

唔關有冇得保事 係比人拉左已經好大獲

搵律師

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命

我無嘢講，我唔簽嘢，我要搵律師，我要睇醫生

勇武要停一停 唔係真係全軍覆沒

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

個個星期嘅義士都好大鑊㗎啦，由612開始，有邊個星期嘅義士唔大鑊？

推！

睇撚到心up
物資組都要升級

推啊

推
手足損失愈黎愈嚴重 一路以黎捉左既受傷既手足咩情況
有冇人有消息

有冇人既朋友係被捕 之前個啲都係 可唔可以岀黎講下咩情況

推
香港人罷工

政府咩都唔回應
你係咪做掛住返工

一齊罷工
全港罷工

有冇人知身邊巴絲出事？救到一個得一個

唔好有事

推到全部人釋放

光復香港🎗時代革命

呢㗎個問題係過左48個鐘都唔放人同唔比保釋！！

幫手推左先

重要野,要推。8月5齊罷工------------------光復香港,時代革命

推😭😭😭

想喊

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

你點樣計到過左48個鐘呀侈？
過左48一係上庭一係放人呀，屌你

屌 究竟再之前比人拉左個d 義士 依家點呢

有冇知道佢地依家點，可以做啲咩幫到佢地

48個鐘後無過堂就要放啦，唔放係非法禁錮，你估班義士無律師㗎咩

俾人拉過保咗嗰啲一定係低調，其他好多又係高調拉，低調放。

知錯了，我才疏學淺，以為過左48無料就一定會放人
Btw 我講緊個社工

推
屌 要終生監禁個個係班死黑警呀！
佢地係意圖傷人意圖殺死無辜嘅市民啊！
屌好撚嬲呀
有乜理由係我地手足終生監禁呀冇撚嘢啊

共產黨全力撐警
班警有恃無恐
會愈做愈過份

就算放左都唔一定要大肆宣揚，不嬲高調拉低調放
但過左48都唔放，就一定上硬新聞

深夜一推

可以點幫
出錢出力都可以

唔好介意我開左個整合post

未放啊，不過佢聽日就上庭。

[突發！] 有人聽日上庭！！！

就睇個官點撚判

五毛汪汪 Block

請你主動搵佢，睇下有咩幫到手
需要支援上黎講

一定要贏先救到

所以一定要撤消所有控罪。。

有搵 佢冇覆
我知佢依家有人幫緊
我依家可以做既就係令件事更加多人注意

加油 一齊努力

絶不能忘記義士！

推
捐身家都要打甩佢

推唔知可以點幫到佢地

P

巡法律途徑
其實好難打得甩
呢個係勇武嘅局限

勇武越升級
只會令越少人支持無條件釋放義士
真係要諗下點樣重組同改變戰略
同埋加強文宣

推
唔食飯都要救佢地！

香港人真係痴線！

推呀屌 為你行到咁前
嗰日雖然完咗 但件事未完
關注返啦

我地都唔想輸！求下大家聽下小弟講幾句

天佑義士

警方想公眾恐慌

>.<

FYR 七警有兩個放咗

幫推 所有義士都唔可以忘記！

btw其實唔洗太過驚真係終生咁誇張 大公報好鍾意吹大啲嚇鳩人

再推

狂推

post2推

Push!!!!

點算

我地要贏先可以真正救到佢地！
大家一齊撐住！

屌你 真係暴動嗰d撚樣就可以繼續合法打人 濫用暴力
爭取公義 民主 自由既人就要俾人拉

推啊

另外

要將政府團體同警察推上海牙法庭 違反國際人道法
甚至其他罪行

政府試圖利用警察來殺人 大量過期催淚彈 海綿彈 布袋彈
警方大量使用殺傷力武器以及裝備來攻擊 甚至來殺人
開槍多次直接擊中頭部要害 警方不斷擴大犯罪行為
沒有能力去控制情緒 往人死裏打
已經不能夠給予這群人 權力或武力
警隊及政府班子必須重組 先能夠有效改善香港市民對警察團體 政府班子 醫護 關係

另外 何君堯與黑社會人士有接觸 DQ何君堯

整件事明顯違反國際人道法 希望有人可以提交相關資料紅十字國際委員會 雖然紅十字國際委員會不具備國際法律文件的效力 國際性救助組織的公開譴責 它的公信力更為有用

Push!!!!!

再推呀屌

樓主幫狗助攻？其實義士都有以死決心，依家只有繼續行落去，推番政府，特卸義士

推爆佢 真係吾會吾記得畫面 好多次都差啲人踩人

做咗起碼70 幾年，你估佢流㗎？

屌你老母，推呀！

已經吾知有咩方法令班仆街收手 只想有日國際法庭仲裁香港班狗官同狗察

推一推先

各位，

知道好多朋友好擔心星期六日（七月27、28日）被捕朋友的情況。其實，由星期六晚到現在，各被捕支援熱線及義務律師團隊，都忙碌於接收個案及相關查詢，以及於警署跟進被捕者情況。（呢幾日支援的朋友好似冇乜點瞓過覺😅🙏🏼 而大家忙於跟進，未有特意公佈相關情況，還請大家見諒。）

今早於粉嶺裁判法院提堂之被告，亦已有律師跟進，請大家繼續關注他們的情況。今早九時亦有社工之聲援行動。

基金這數天也忙碌於處理各種個案，包括醫療、情緒、法律及被捕支援，並儘快為相關朋友安排所需服務。

最後，大家關注到運動中的年輕參與者所面對的經濟壓力，我們懇請有需要的朋友聯絡我們，基金在了解情況後，會認真商議並儘力提供可行的支援。🙏🏼🙏🏼🙏🏼

whatsapp / telegram / 打電話來9845-6641 傾吓啦～

大家加油，保重！

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤❤️

612人道支援基金

為因反送中運動受傷、被捕或相關人士，提供人道支援，包括醫療、心理/精神，法律及其他有關援助。

推呀dllm

Pushhhhhhh每個都好重要

可以組織黃雀行動2019

可以點救

救命

uppppp

好多根本就唔會告得入去d警犬最叻就凶人

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
和理非 站出來 我地去集會遊街 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

push。

推 幫幫手足

其實拉咗49個 你唔知邊啲有律師邊啲冇架

支援

你老母比狗屌！

推！！

請問知唔知道一陣9點半粉嶺仲會有幾多位義士過堂？想去聲援

你搵左律師幫佢未呀

請大家保護好自己，來日方長
不受傷，不流血，不被捕！
平安回家！

屌黑警老母

推呀，救義士

星火

救人

Pish

清算來了

除左推之外，唔知可以點

支那狗返鄉下啦

咪撚推完就撚就啦
點樣可以幫到佢地

一睇以爲每個人都已經定左一宗罪

再求下大家
火唔玩得，一來冇必要亦冇效果
二來亦可能嚴重傷到同路人，你見差佬都時有錯手！
最大問題係香港地方細人又多，－出意外
無辜者 人命傷亡不是任何一位勇武可以承擔的
施君龍就係例子

呢個社會，寧願放棄呢班大好青年，難怪中國永遠不會真正強大。

612基金個到可唔可以講下有幫緊邊幾個？案件詳情唔講得，總可以講下幫緊幾多個掛...一路以黎捉左咁多個，籌
款又籌左咁多，定佢地有公佈呢d資訊？

死差佬屌你老母老豆屌你全家

各位留意個報導係邊到出嚟同思考一下背後個用意。

女女

佢地而家比人charge 咩先？唔一定同大公一樣架啵

我無嘢講

咁大鑊？

光復香港 時代革命

之後要靠陪審團了
之前睇過條片講否決權 有無人見過

。。
光復香港 時代革命

呢個世界仲有公義咩？？

可判 佢敢判先算

全部有晒律師支援未

612人道基金會唔會幫到佢哋

推，幫手呀

光復香港！
時代革命！

第一樣係唔好掉淡件事

幾時先到班狗

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

推推推推推

希望佢地撐住

be water, 唔好鳩守馬路

推呀屌

重申五大訴求

好撚多仆街係去媾女 屌佢地老母

救救義士

有咩幫到佢地

好似畫家呢啲咁
完全無哂消息
呢場運動一停義士就玩完喇

大家唔好放棄呀屌

應該全部都有律師跟
但大部份都冇得保返出來

推。。。

所以我哋一定要贏
贏咗佢哋就會釋放

點解佢地要囚終身？冇天理

同問

我都想問

已課金612

就算係份報紙都冇講唔可以保釋
仲有保唔保釋得唔係班狗話 係法官判

推 開個post/tg?

屌

推
8月5大罷工

幫手推

Push

——————————-
勇武 和理非
缺一不可 勿分化
保持冷靜 多思考
香港人 加油

前線義士唔係condom
我地今次一撚定唔可以輸

push 救人呀！

希望唔好下下正面沖突 只會拉好多人

612基金有無跟緊

收皮啦

5/8 全港大罷工

含撚啦 驚犬

點幫班兄弟姊妹呀？

唔打格

Push 要救佢地

做政客爛頭卒，早有心理準備坐監㗎嘛。一群被捕嘅癈物

推 幫下手...

除左推post仲冇咩幫到佢地

光復香港
時代革命

必須推

推！！！！！！

天佑義士🙏

又要做又要驚
個個行得出黎勇武都預咗架啦
唔想承受風險就咪撚勇武

收撚皮啦，你係度講喱d 有乜野用

希望有義務律師幫手

乜人都無傷，點判終身？

推
救手足

光復香港

Push!!

捉左冇人會可憐佢

無覺悟就唔好講出黎勇武啦，依家玩泥沙呀？長期抗爭呀
利申有出去勇武過

推 有冇識佢地既手足幫到手

有覺悟就等於唔洗幫？咪on9 啦，義士唔撚係condom，屌你老母

冇律師幫手？

推 可以點幫

我邊句有講唔駛幫？
先入為主on9仔

推!
要幫佢地!

其實驚係人之常情
有啲仲可能係大學生中學生
即使係出左黎社會既人 都未必入過警局坐喇
你都勇武過 你好彩冇比狗捉住
依家義士比狗捉到 你就係到講風涼話
咁你不如出少句聲當幫手

你出撚少句聲啦屌你老母，你果句野同叫義士自己食自己有咩分別

推，天佑義士

有分別

白衫果班保晒出黎

屌 咁比人開相點相

推撚爆佢

推到置頂！

撞

依家討論永遠講今日 / 依家

過去的事 就成歷史

推!!

推 保義士 一個不能少

所以我地要冷靜重新佈處點樣先可以令個運動推進, 請勇武暫停. 唔係割
請由我地和理非進場, 大家做返榜樣比各界人睇, 我地唔係亂黎下下都要佔路要衝~另外需吸納更多高層聲音, 推獨立調查為首, 呢個係各界共識
一查就可以>612暴動取消>放義士

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

有冇律師幫手？

Pish

光復香港，時代革命

反送中傷者被捕者人道支援基金：
9845 6641 （致電/sms）

被捕支援

民權觀察
9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣
6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
伍展邦律師
@hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400

韋智達律師 9167 7091

星火同盟 （fb inbox）

本土民主前線
5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)

港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

推！想幫但到底可以點做！

只要四十八個鐘唔講野，搜證就係班狗身上。除非鏡頭影到，否則多數都有得打。

仲有佢quote個啲最高刑期。

中聯辦 葉虎 徐步高 政棍 黑幫 黑警

依家差佬律政司根本唔怕亂鳩告，搏有一半係區院啲鳩官審鋤得入已經足夠嚇怕一般市民，雖然區院最高刑期只有7年，但即使3，4年刑期對一般市民已經有好大阻嚇性

當然，你可以繼續話高院終審重未淪陷，但知唔知上訴去到終院過程要消耗幾多資金時間精力，有幾多市民可以負擔到，黃之峰都係本身有一定知名度先可以同律政司玩到終審

檢控 同判定又唔同
柒警都打得甩 無野無可能

可以點幫!!! 推爆!!!

推，大家幫幫手

有咩做到

除咗forward 可以點幫？

啱 贏咗先可以爭取轉型正義

記得之前有雨革巴打提過 係心理戰嚟
博人個心開始動搖, 佢哋會講好多將來點, 前途點, 家人點, 另一半點...
之後等你驚, 再自爆
所以, 想再confirm, 係咪其實只要唔講唔簽任何嘢, 再等律師教你點做就得?

點救佢地

乜撚散佈恐慌啊
而家罷明對家想砌晒罪名

😔

[img][/img]

揾公民黨啦，佢哋咪眾籌左嘅？律師又多。而且依度窮西多，冇人有咁多錢去捐。

香港人真係要就咁睇住佢地比人砌生豬肉？

唔知係共媒對唔住
但見到第一條縱火罪係終身
已經心嗡

咁都終身
落咁重 同迫人去牆角 以死相反抗有咩分別

推 有咩我地可以幫到手

push 唔好沉 個個都要睇到

要點幫

好想幫佢地...

大家要捐錢呀
捐錢呀 要俾好既法律支援佢地

唯一好事係，唔會上區域法院。上高院嘅好處係有陪審團，如果全黃絲嘅話

屌老母

推推推

爆炸品?

我無野講

做陪審團

光復香港，時代革命

8月5日 一齊罷工

推 心痛

班撚樣點可能唔落格丫？

!

保議士！

推 有負於義士

Push‼️

有冇其他人最新消息？

唔推唔心安

推 點幫佢地.......

W

搞鳩民生， 搞到市民無飯開， 政權唔痛，市民痛， 失民心， 永遠都唔會成功， 要搞就直接搞個政權， 搞市民把撚咩！

一定要救番佢地

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

再推呀

推！義士一定要理

推呀，義士一個都不能少

和理非捐錢幫義士！

推！釋放義士！

我冇野講

從速捐錢去612 基金幫拖

有咩做幫到手

乜撚野報紙嚟

PUSH 有無最新消息

女仔一定比狗嚇撚死 有無人可以幫手

一句都唔會放棄！！

你嘈撚完未

真係嚇到鳩縮

PUSH

8月5日齊罷工

律師

光復香港, 時代革命

求救啊

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

救義士

推推

法官係自己人，唔駛擔心之後法官一定比保釋

教義士

要救返所有義士

好心疼

求大家有錢出錢有力出力
一定要盡救義士

Pish on9 police force thugs

另外開post好d喎

好人一生平安

條list如果冇片證明都入到？

不停推

不要說 推 試著說 8月5日齊罷工

推 救兄弟

up

點解呢幾日無聲氣

推一推，求關注，求幫助

我要罷工

其實應該拉班警察啦

五大訴求!
光復香港 時代革命!

612基金話救緊

屌你老母 死黑警

仆街 要救人呀

我推

easy is not condom

Push!!! 一定要救到佢地

加緊向612 人道支援基金捐錢

推到死黑警仆街

推 有冇人知其他義士有冇人幫？
有冇人識佢地？

集體自首，迫爆監獄

釋放義士

一定要贏！被捕既100人既將來係晒我地身上！

除左推po 仲有咩可以做到

想問呢份係邊份報紙 謝謝

5/8!!!

黑警大鑊啲
支共唔撐黑警
黑材料又上哂國際新聞

棟仔

8/5罷工

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

8月5日全港齊心大罷工

醒下，ok？佢羅列所有罪，你要有證據先告到，好多捉嗰班，係上環俾狗衝前咬嗰班，佢係咪斷正縱火先

屌你，你同班SARS盲搶鹽嘅人有乜分別，散播謠言

講咗好多次啦
搵律師,冇嘢講
唔俾保咪坐48個鐘,跟住咩事都冇

612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund

612人道支援基金 資訊發放

(註：612命名只係象徵意義，佢地係今後行動中所有義士都會幫，詳見 )

612基金正式共有五位信託人，即陳日君樞機、吳靄儀、許寶強、何秀蘭及何韻詩。基金將定期公佈收支及跟進個案數字，並會委托核數師按財政年度核數。

溫馨提醒：
見到公海有一個「課金系統」，
聲稱籌返黎既錢會拎黎買物資比前線。

但未見有實際運作plan、有效保護私隱既方法，
請大家捐款前三思。

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

推....
一個都不能少！

收皮啦p牌仔 又block一件

推 大家要關注住 有咩籌錢全力幫佢地打官司

點證明佢地有犯縱火?襲警?破壞公物?
無人親眼見到,
根本就係黑警是但拉人, 然後屈落佢地到
諗住咁樣可以有阻嚇性?
含撚啦你地班黑警

推
我冇野講，我要搵律師，我要驗傷

一齊捐

基金會支援任何一位因反送中運動而被捕的人。

612人道支援基金捐款方法

1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。

請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

2. 以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」

可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或

寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。

3. Paypal 戶口：612fund@atd.hk

4. 海外捐款 / International Wire Transfer

Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited
Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong
Account Name : Alliance for True Democracy Limited
Account Number : 652-255761-001
Swift Code : HSBCHKHHHKH

備注：
1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。
3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

source

大力推

SHUT THE FUCK UP!!!

義士

..

好心痛

希望所有人有律師幫！有無人識佢地？

推 義士不是condom

我地一定要堅持到底
一定要救返班義士！！

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

幚到就幫

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

(20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

推！救義士！！！

救義士！！！

保護義士

要支持
要推

8月5日大罷工

推。有無人可以幫到佢地

繼續課金！！

課！

要平安

推！義士絕非condom!

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

8月5大罷工

幫推！

要救番曬啲義士

推咗先！

咁仆街 捉咁多女...

仆街...

8月5

全城罷工
自由比飯碗重要

推, 幫下義士

幫你推下, 有好多人關注緊義士, 希望見到612基金會幫手放心D

True 係有料就提堂啦on9
不過都係要救義士

Push!

「8月5號齊罷工」

邊份報紙咁仆街 登哂出嚟

有無人識得佢地

推！
救人呀

好慘

點先可以救到佢地

push ah

push!!!!!

#k

點證明佢地犯左個堆罪，又想砌人生豬肉？

坦白講
只有贏咗場運動先救到大家

應該點做呀

現場拉到想點砌都得啦

每五分鐘我就會入黎推一推
提議眾籌比義士打官司 起碼要打甩頭四條罪先！！

推
明明班死黑警先應該要重囚

黑社會打人就逍遙法外
這個香港還有法治嗎

我極度懷疑佢地只係非法集會囉

推呀！！

光復香港，
時代革命！

8月5日全港大罷工

咁都係嚇得就嚇 好多應該告盡都係非法集結

每五分鐘我就會入黎推一推
提議眾籌比義士打官司 起碼要打甩頭四條罪先！！
每五分鐘我就會入黎推一推
提議眾籌比義士打官司 起碼要打甩頭四條罪先！！

推！一齊諗計幫幫佢哋

唔知點幫了
唉

點樣可以幫到佢地？

做之前用腦諗吓， 又話不介意犠性？
叫你散又唔岩聽 被人捉又話好撚慘
宜家除左搵律司仲可以做乜？

我屌柒你老母啦講風涼話

想嚇人，製做白色恐怖

我夠話警察用過份武力，犯咗酷刑罪，坐終生

推
85齊罷工

義士們

呢班真係幫唔到。。。
差佬現場拉人
斷正左

聽律師朋友講
差佬打算會今晚告埋佢聽朝上court
收到風係咁收番黎

一定要救返曬所有義士！

無事既

唉推

推
唉

坐完個人就唔會on9, 你睇民煮幾位大佬，睇你哋衝，選票佢嘅，笑到瞓唔著

推到個個都有律師跟

又出黎恐嚇班學生？？
宜家班黑警做野，大家有眼睇唔洗你教！
咪撚講到無人關心班前線咁！
你擔心學生安危？定有心想開 Post 恐嚇學生？
大家自行分析喇！

廢老邏輯

你有道理咪駁鳩我囉！

推, 支持

我要抗爭

cls 又暴動罪

仆街黑警 暴你老母

陪審團行使否決權無需理由

拉一打十

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

真係暴動都話呀 乜都冇做比狗屈 今次唔企出來 下次到你比人屈就冇人幫到你

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！